一人一樣食完/飲完即屙嘅嘢

M記奶茶 仲勁撚過瀉藥 飲完十五分鐘即刻嚟料

藍店

食完生蠔即嘔

精液

我藍絲帶🛂

麒麟果

starfuck

茶記奶茶

蒜頭

牛奶⋯ 但奶製品ok

做多左啦柒頭

瀉藥

富豪雪糕

由細到大都好想食，但每次只係食一啖都會屙到七彩

每一隻鮮奶都會？
有冇試過meiji鮮奶

未試過 不過鮮奶就肚痾 紙包奶就無廁所去

屎

維他嗰隻

老麥早餐

麒麟果/咖啡

用淡奶既飲品（包括咖啡奶茶）

Kelly

魚香茄子

M記橙汁

水果茶
屙撚到仆街

你撚有食過